屌奶星，原來西維爾近11場贏得1場渣！！！

邊隊波咁撚閪啊

屌你 咁都留意到

暴聯？

唔係10場贏得一堆咩 by google

場

岩岩輸隊護級野
蒙迪拿即比人炒

自膠 原來贏暴聯前 輸多場

1季比人炒2次

我地daddy最鍾意鋤強扶弱

由爭前四變到連前七隨時都冇
歐霸出年可能都冇得踢
場場比人四五六
可以帶到咁咪話唔勁

對隊咁既野我地曼聯一定係大意先中伏

不如艾馬利回家
大家反正熟開點打
可能都時打得仲好
特別呢兩季人腳改善左咁多
到時西甲好睇

嬴完曼城之後輸俾榜尾西布朗
英超羅賓漢

屌你

摩狗唔係話西維爾好勁嫁咩？

暴聯呢啲中游隊伍緊係覺西維爾勁

換咗十九蒙特拿
由前四變西維爾盃都冇得打

仆街 琴晚個場西維爾我到依加都仲好7嬲

以後只會買西維爾既對家

嗰陣換領隊見佢贏曼聯以為佢好勁
點知原來係曼聯廢西

邊隊咁柒呀

邊隊垃圾咁撚廢呀